警方刑事及保安處長李志恒北海道遇車禍 無綫消息：對頭車內是曾志偉

多間傳媒今日引述消息指，警務處刑事及保安處處長李志恒昨日與家人在日本遇車禍受傷，頸部受傷但無生命危險。無綫新聞另引述消息指，涉事對頭車內的是藝人曾志偉。
綜合各香港媒體消息，李志恒是在昨日與家人於北海道小樽旅遊時，遇上嚴重車禍。李志恒頸椎受傷，傷勢頗重，他目前已完成手術，並無生命危險。
無綫新聞報道指，李志恒在日本北海道遇車禍受傷，對頭車內是藝人曾志偉，但報道未有交代曾志偉的情況。
李志恒先生於1988年加入香港警務處，任職督察。他於2015年初調任保安部擔任部門副主管，並於同年六月擢升為警務處助理處長，掌管保安部。2018年初擢升為刑事及保安處處長。
相關報道：蘋果日報／無綫新聞／香港01／商業電台

境外車禍應該告唔到

膠棟：阿頭大鑊啦，李Sir出咗事！

條路自己揀嘅

大家對撞，打和喇Super

大時大節日本啲香港人多到可以香港人撞香港人

仲要高官撞名人

Super

一定有內幕

打和！

黑警高層做咩去小日本
賣國賊

兩個香港人係日本攬炒係咩玩法
第一次聽 仲要係矮仔撞警犬

奇遇啦 日本都撞到
仲撞到應一應